［集思廣益］我俾人限制出境。好驚，點算？

如題。

咁on9,抵死

用自己方法

似乎無人明我講乜

淨係知你好on9

我都收到

見到 +852 都仲去聽，除咗 on9 外諗唔到其他形容詞

同佢講你警告我我唔撚驚

同公安局聯絡咗未？佢哋幫到你

過半數香港人都已經收過

你問返佢我出左境會唔會限制埋入境

好驚 我星期日都收到個電話被人限制出境
我依家係禁區
再見

我星期日都有個唔識嘅電話
不過唔喺我contact 所以冇聽

我會等聽到人聲之後屌佢老母

警察幾時至肯做野？

我教識咗佢四字真言

緊係直接同佢對話
同佢講你姓習